[等binc]有無人覺得lakers今季入唔到playoff

占士終於肯去西岸証明自己
但你估好似東岸咁容易
得波士頓一隊打得下
係西岸基本上有7隊穩入playoff
甬士，火前，馬朿，木良有9成入硬
其次OKC，Jazz，塘鵝都有7成入playoff
剩係一個位大把隊夠料同LAL爭
拓巟者，全塊，灰能都有排玩
點都整死LAL
今季真係LM等睇沾屎提早係LA放暑假

今年tank
下年pick新占士 zion唔知咩春+勇星散
輕鬆3連

全部球隊都特登打錯第二隻字，樓主真人一定好盞鬼嘅啫